求下大家唔好再搵laser照民居

我屋企老人家𡃁仔八掛 見樓下有衝突 有示威者聚集

去左窗邊睇兩眼

咁岩樓上有人掉野 就奶左野 俾人誤會

幾十枝laser照上黎 又嗌我地座數樓層咁

我明大家會敏感 但係咁做真係會嚇親無辜人

求下你地唔好再咁

求下你地唔好再咁8掛

咁係咪一係屋苑樓下集會就要拉晒窗簾熄晒燈先避到嫌？

推

最好啦
一係落黎支持 一係去訓教

仲係到屌緊

係d狗扮示威者照

你即刻嗌光復香港 時代革命咪冇事囉

你叫人點認你係咪掉野呀 同埋唔通比人掉野當冇事發生咩

你大叫 係上面扔架
之後叫 光復香港 時代革命
睇下有冇人屌你

或者熄燈

果個位唔係第一次
上次玻璃樽

巴打係現場？

仆街下次識做會叫番口號

黃金大廈第一座7樓G室呀？

點解認定左依個單位先？

親眼見到屋主掉野？

大聲解釋一下就無事
大家會明白事理

熄燈解釋左 希望唔會俾人點相

兩老心情叫平伏番啲

尊重大家付出 理解大家情緒激動

不過最好唔好搞到普通市民

同黑警屌街坊有咩分別

咁你講下係邊個掉野
兩次都係咁喎
一次叫誤會 咁兩次呢？